# TITULO

## Descrição Geral

Desafio tecnico da empresa Mobicare.

![tela de listagem](captures/)

![tela de detalhes](captures/)

## Descrição técnica

Utilizei as seguintes bibliotecas:
- ***: : 

- ***: : 

- ***: : 

- ***: : 

- ***: : 


## Testes

Os testes utilizam o buildtype ```instrumentation``` para rodar, pois forçamos que o app seja buildado para apontar para localhost durante os testes.
